除咗佔領 仲有咩不合作可以做

621如果又硬食 有機會有人再被捕甚至比返位警察入
個人淺見 想知有無巴打想做地區性嘅不合作運動或者建議
而又係非佔領形式嘅
比我呢啲行動形和理非做下

推

罷交稅算唔算？但應該犯法拉得

其實而家全世界都不滿鄭月娥，又明明大家都知佢嘅行程，點解唔針對佢做升級行動

呢啲要人超多咁做先得
暫時未見做到呢步

佢都係取消再取消 一係就留禮賓府見人

聽講可以用信用卡交 政府會蝕手續費

暫見都係主調做佔
勇武派係做外傷
我地和理非可以幫手做內傷
但除左唔用任何中資嘢
落區派單張
仲可以做乜

信用卡 逐蚊交 逐豪交

堅行街行動

係咁係主會-禮賓府-政總-警總 來回咁行
唔佔領但齋行

立會*

交稅分幾廿條數交？

唔報先至犯法，報咗唔交冇犯法

因為街外人會覺得政治事政治了，如果針對佢嚟行動而因起騷亂就係佢嘅責任，但針對平民行動人地就會覺得係搞事，呢度始終係香港，離地撚對示威者容忍程度比外國低好多

有冇教學

冇錯，唔報係逃稅。唔交，可以係經濟出問題

信用卡一蚊一毫交有無details
政府會蝕幾多

安全駕駛 港島咁多車揸車既人記住安全速度 小路出大路果啲記得要睇到定一定先好出

試列出一個和理非推翻專制政府嘅例子

請計算推翻民主政府，取得領導權（加拿大法語區、英國北愛、泰國紅黃衫軍）所付出最少人命數量

請計算推翻非民主政府，取得領導權所付出最少人命數量（台灣、南韓、烏克蘭、中東）

請問200萬人入面，有幾多人有覺悟

企係警察總站門口玩手機，唔準黑警放工

發夢夢到交稅交多一蚊，政府要做多d 行政工作退錢